我想問下 龍尾既同志們行到政總未

如題

輕輕自推